ipad 過資料問題。。。。。

用緊最新 ios

ipad os 點做先可以直接俾apps係external drive 直接讀 data....
例如相片， imovie 呢堆 default apps 都唔得，right click 都分享唔到俾佢地

即使我 copy 落機身都係唔會得。。。。要另外逐個 file 分享去其他apps， 先可以俾 photo, imovie 個堆讀到

咁個storage 會計幾多份? 而家我要external drive --> 本地 --> 第三方apps 匯入—>先再俾到default apps 讀到，同埋都係放唔到去 icloud backup.... 咁撚煩點撚用來做野。。